\section{Recepción de papeleo (reception, paperwork)}
\subsection{Información general}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Reception Desk
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Arribo del cliente.
	\item \textbf{Encargado}: Receptionist
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 11.951914
			\item \textbf{Rate:} 4.507939
			\item \textbf{Std. Error:} 0.20864437
		\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el inicio de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item patient recieved paperwork from front desk. 
	\end{itemize}
	\item \textbf{Eventos que señalan el fin de la actividad}:
	\begin{itemize}
		\item patient submitted paperwork. 
	\end{itemize}
\end{itemize}
\subsection{Obtención de datos}
Una vez identificados los eventos que señalan el inicio y fin de la actividad, basta con seleccionar
la diferencia entre el inicio y fin de la actividad de entre todos los eventos. Esta operación 
se puede realizar con una consulta de SQL sencilla utilizando la cláusula WITH y un inner join
de acuerdo al ID de cada log.

\subsection{Histograma de tiempos de servicio}
Una vez obtenida la data, se puede estudiar con R. El primer paso es visualizar la información con 
un histograma para descartar posibles distribuciones.
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception.png}
		 \caption{Histograma de tiempos de servicio para la recepción de papeleo}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsection{Pruebas de ajuste}
Una vez descartadas posibles distribuciones (como la exponencial), se procede a realizar las pruebas
de ajuste por cada distribución posible. Se utilizó el software R para este propósito. El resultado
de las pruebas se muestra a continuación.
\subsubsection{Gamma}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception_ajuste_gamma.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Gamma}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Geométrica}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception_ajuste_geom.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Geométrica}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Normal}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception_ajuste_norm.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Normal}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Poisson}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception_ajuste_pois.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Poisson}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Weibull}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{reception/graphs/reception_ajuste_weibull.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Weibull}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Conclusión}
Finalmente y en base a los parámetros de LogLikelihood y AIC, se concluye que la distribución
que mejor se ajusta a los datos es la distribución Gamma, con parámetros shape y rate de 
11.951914, 4.507939  respectivamente. Con un Loglikelihood de -7183.529.
